# Отчет по блокировке #
###  ###
* ***Развертывание***
* - Директорию с приложением желательно расположить в директории /local/php_interface

* - Переопределяем переменные и константы:
	1. файл /rodion/db_conf.php устанавливаем настройки соединения с базой данных;
	2. файл /rodion/index.php константа HANDLER указывает битриксу куда отправлять события ActivityAdd, тк скрипт-обработчик меняться не будет необходимо заменить доменное имя портала
	3. файл /rodion/handlers/script.php установить необходимые значения констант: 
		TO - id пользователя которому будет приходить уведомление; 
		MESSAGE - сообщения уведомления; 
		COUNT_BLOCK - количество разрешенных просмотров лидов подряд; 
		ADMINS - ids пользователей на которых действия скрипта не распростроняется;

* - Скрипт осуществляет проверку на наличие необходимых таблиц в БД и в случае отсутствия автоматически создает их.

* - Прослушивание лидов: в файле /local/php_interface/init.php указываем такой код:
*		if (stristr($_SERVER['REQUEST_URI'], '/crm/lead/details'))
*			require_once (__DIR__.'/rodion/handlers/script.php');

* - Произвести установку приложения на портале битрикс (путь указывается к файлу /rodion/index.php, необходимые скоупы приложению: ***user, crm, im***)

* - После сохранения забираем ключи приложения и устанавливаем в файле /rodion/libs/crest/settings.php (дополнительно убедиться в отсутствии файла setting.json)

* - Переходим в приложение (для достоверности в безошибочной установке проверяем файл /rodion/libs/crest/settings.json)
***
* ***Функционирование приложения***
* Обработчики /rodion/handlers/:
*	- script.php - скрипт с основной логикой прослушки страниц лидов, ведет бд клиента и его просмотренные лиды, в случае если лидов больше чем разрешено блокирует контент;
*	- event_handler.php - скрипт-обработчик события новое дело, вносит изменения в бд если менеджер совершил звонок лиду;
*	- event_free_user.php - скрипт-обработчик ajax события отправленой админом (ps для того что снять блокировку кликаем на строку с менеджером в отчете);
* Директория table - верстка отчета
* Директория libs - используемые библиотеки
* index.php - отчет - отбражает поля Имя сотрудника; Открыто на просмотр(лиды, которые менеджер просмотрел); Изменено уникальных лидов(лиды на которые менеджер совершил звонок); Заблокирован (отображает количество событий по служивших попаданию менеджера в блокировку). Для разблокировки менеджера достаточно кликнуть по строке с необходимым менеджером
*
*
*
* Если сотрудник открывает больше 10 лидов на просмотр и не совершает никаких действий, то его аккаунт блокируется и определенным пользователям направляется уведомление
* Разблокировка пользователя вручную администратором на экране отчета
* Действиями считаются: исходящий звонок
* Все промежуточные и служебные данные хранить в SQL (нужна максимальная производительность)
* Автоматически удалять данные в базе данных SQL через 180 дней
* Сделать отчет по итогу блокировки. Можно выбрать период данных. Поля таблицы в отчете: Сотрудник, Открыто на просмотр (кол-во лидов), Изменено уникальных лидов, Заблокирован (кол-во раз)
* Если сотрудник находится в определенной группе (внутренняя группа 1С-Битрикс), то его просмотры не считаются